發現咗買GME 大法

香港9:30pm入股
夏威夷遲香港18個鐘
啫係夏威夷3:30am已經知結果
只要直航飛番香港
就會趕得切9:30前買GME
無肺炎我即刻去試下
做富豪不是夢

xd

哩個topic好多pos都用左…
睇到悶了

咁都比你諗到